公投 建國後 用愛不單行定愛轉角做國歌

正評 愛不單行
負評 愛轉角

愛不單行

愛多人行

你永不獨行

猁狗

愛不疚

做愛不單行

愛不單行冇得輸啦

愛的迫降

精舞門

用許廷鏗首殘忍

野浪disco

愛同行

要跳住呢隻舞唱

愛爬渠行

？

榮光呢

民主會戰勝歸來

咁能難聽

小豬d銷量零頭都多過你

典解唔係城邦會戰勝歸來